=========
Du lịch và khám phá Michigan
=========
.. meta::
   :description: Cảnh quan chỉ tương xứng với hàng chục thị trấn chiết trung và một thành phố mang tính biểu tượng nổi tiếng về việc chế tạo những chiếc xe tuyệt vời và âm nhạc tuyệt vời hơn nữa.
   :keywords: Michigan, du lịch Mỹ

Một thế giới thu hút tự nhiên và đô thị. Michigan là một nơi rất dễ tìm và tận hưởng những thú vui đơn giản nhất.

Giống như những bãi biển cát trắng, những khu rừng bùng nổ với màu sắc rực rỡ nhất, những thị trấn nhỏ chào đón bạn nồng nhiệt hơn cả một ngày hè và những thành phố khuấy động trí tưởng tượng.

Cuộc sống miền Trung Tây cảm thấy bất cứ điều gì ngoại trừ nhỏ bé ở đây, nơi những bờ hồ tuyệt đẹp, những khu rừng sâu và những mỏm đá và cồn cát đầy ấn tượng lộ ra ở mỗi ngã rẽ.

Cảnh quan chỉ tương xứng với hàng chục thị trấn chiết trung và một thành phố mang tính biểu tượng nổi tiếng về việc chế tạo những chiếc xe tuyệt vời và âm nhạc tuyệt vời hơn nữa.

.. image:: image/Michigan.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Michigan

*********
Một nơi cảm thấy giống như kỳ nghỉ
*********

Trong các đường biên giới mở rộng của Bang Great Lake - kéo dài về phía bắc đến Canada - là nơi cư trú của một số loài lớn nhất của quốc gia.

Ngắm nhìn những thị trấn cổ kính mang phong cách như những ngôi làng ở Hà Lan, những hòn đảo bình dị luôn tấp nập xe ngựa và những ngọn hải đăng lãng mạn như Big Red (được chụp ảnh nhiều nhất ở Michigan) nhô lên khỏi những hồ nước màu xanh coban.

Dành một chút thời gian ở các thị trấn đại học tinh túy như Ann Arbor và East Lansing, hoặc khám phá các kỳ quan của Bán đảo Thượng, bao gồm xác tàu đắm, pháo đài thuộc địa và hàng km đường mòn đi xe trượt tuyết.

*********
Detroit Rocks
*********

Đắm mình tại một trong những thành phố có ý nghĩa lịch sử nhất của Hoa Kỳ, Detroit, đầy ắp những khu phố đích thực và phong phú với các món ăn đa dạng, khu mua sắm đa dạng và các bảo tàng nổi bật không chỉ là nơi trưng bày nghệ thuật đặc sắc

 Tại đây, di sản Motown của thành phố được lưu giữ tồn tại tại Hitsville Hoa Kỳ, trụ sở đầu tiên của Motown, trong khi di sản ô tô của nó được lưu giữ tại Bảo tàng Lịch sử Detroit và Nhà máy Ford Piquette Avenue.

Ngắm các Bức tranh tường Công nghiệp Detroit của Diego Rivera tại Viện Nghệ thuật Detroit, đi bộ tham quan Corktown, khu vực dân tộc lâu đời nhất của thành phố hoặc khám phá kiến ​​trúc mang tính biểu tượng của Tòa nhà Fisher.

.. image:: image/Detroit-Rocks.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch khám phá Detroit Rocks

*********
Thiên nhiên và Ngoài trời vô tận
*********

Khám phá các trang trại táo và vườn anh đào và các thị trấn bãi biển bên kia cồn cát. Hãy tìm một viên đá Petoskey, loại san hô hóa thạch thường được tìm thấy trên các bãi biển ở đây.

Đi chèo thuyền trên bất kỳ một trong số hàng nghìn hồ vào mùa hè và trượt băng vào mùa đông. Đi bộ xuyên qua các khu rừng vào mùa thu và đến vùng đất rượu vang của Thành phố Traverse vào mùa xuân, khi “thời gian hoa nở” đang sôi động trên khắp tiểu bang.

Các hoạt động giải trí ở đây diễn ra quanh năm, từ câu cá bằng máy bay đến trượt ván, đi xe trượt tuyết đến bơi lội. Ghé thăm các kỳ quan thiên nhiên như Pictured Rocks National Lakeshore, 64 km đường bờ biển và tầm nhìn ra Michigan không giống ai, với những vách đá bên bờ biển, thác nước và những tảng đá nhiều màu, nhiều lớp nổi tiếng.

Những nơi như Cồn Gấu Ngủ, một thiên đường được tạo hình bởi các sông băng cách đây hàng ngàn năm, là hiện thân của tinh thần hoang dã của Michigan.